同親戚食飯係咁叫d小朋友撈

冬至食飯堂阿哥係咁叫佢個女撈，都唔知撈d 乜

叫佢No呀 好似養狗咁

袋

女袋